又派成績表 除夕元旦假日本人來港人數將大跌26.2% 跌得勁過去韓國好多

依家正喺度反韓嘅日本，年末年始(除夕元旦)
唔去香港嘅人數，比唔去韓國嘅人數跌得仲甘,
無人嚟lu

黃秋生赴日宣傳《淪落人》忠告日本人：暫時唔好去香港住 因為啲警察黐咗線！

秋生都有幫手宣傳咪嚟

128 維園見

push

我都有幫手叫日本同事唔好去香港

我叫哂日本朋友咪嚟